全球大型支持香港民主，反對共產。831全球集結

Another big global rally coming up. Let's hold hands, form a human chain and #StandwithHongKong #DemocracyNow

AUSTRALIA, Adelaide
Saturday August 31 2:30PM - 4:00PM Parliament of South Australia (North Terrace) 澳港聯Australia-Hong Kong Link

AUSTRALIA, Brisbane
Saturday August 31 5:00PM Queensland Parliament House Speakers’ Corner George Street Brisbane International Student Solidarity with Hong Kong 布里斯本香港留學生集氣反送中 (Black attire)

AUSTRALIA, Darwin
Saturday August 31 10:00AM Smith Street near Rainbow Crossing (Information Booth)

AUSTRALIA, Melbourne
Saturday August 31 5:00PM - 7:00PM State Library of Victoria Victoria Hong Kong Tertiary Student Association and 澳港聯Australia-Hong Kong Link

AUSTRALIA, Sydney
Saturday August 31 3:30PM - 5:30PM 31/8 Pitt Street Mall and 1/9 Circular Quay, Sydney (Information Booth)

Sunday September 1 3:30PM - 5:30PM 31/8 Pitt Street Mall and 1/9 Circular Quay, Sydney (Information Booth)
Monday September 2 8:00AM - 8:30AM Hong Kong Economic and Trade Office 80 Druid St (Meet across the road) (Union strike in solidarity with Hong Kong Confederate Trade Union)

CANADA, Calgary
Saturday August 31 2:30PM - 4:30PM Peace Bridge South End Friends of Hong Kong Calgary

CANADA, Halifax
Saturday August 31 1:00PM - 5:00PM Halifax Public Libraries BMO room Halifax stand with Hong Kong—Documentary screening event

CANADA, Toronto
Saturday August 31 11:30AM - 12:00PM Meetup at Finch station. Flash Mob/Lennon Wall at various TCC stations Torontonians Stand with Hong Kong 多倫多人撐香港

Monday September 2 4:00PM March starts at North East corner of Yonge-Bloor, head toward Consulate Mimi and Wil
Monday September 2 5:00PM - 6:00PM Consulate General People's Republic of China 240 Saint George St Canada-Hong Kong Link

CANADA, Winnipeg
Saturday August 31 2:00PM (To be determined) Winnipeg Hong Kong Concern (Flash Mob)

CANADA, Vancouver
Saturday August 31 2:00PM - 3:00PM Library Square in front of VPL Downtown Vssdm Vancouver

EUROPE, Belgium, Brussels
Monday September 2 1:00PM - 2:00PM Hong Kong Economic and Trade Office European Quarter Rue d’Arlon 118 International Trade Union Solidarity Demonstration

EUROPE, CZECH REPUBLIC, Prague
Saturday September 7 2:00PM - 5:00PM Chinese Embassy Pelléova 71/18 Petr Zmolik

EUROPE, FRANCE, Paris
Saturday August 31 3:00PM - 4:00PM Place de la République 居法港人撐香港 En Solidarité avec Hongkong

EUROPE, GERMANY, Berlin

Thursday August 29 7:00PM - 10:00PM Laidak Boddinstraße 42 Berlin Germany Stand with Hong Kong (FREE OPEN FORUM)

Saturday August 31 1:00PM - 6:30PM Alexanderplatz Germany Stand with Hong Kong and Umbrella Movement in Berlin

EUROPE, GERMANY, Cologne

Saturday August 31 3:00PM - 5:00PM Köln Bahnhofsvorplatz Hongkonger in Cologne

EUROPE, GERMANY, Frankfurt

Saturday August 31 2:00PM - 5:00PM Paulsplatz Kwai Lam Lee and Li Wai Chun

EUROPE, GERMANY, Hamburg

Saturday August 31 3:00PM - 4:30PM Jungfernstieg (Flaggenplatz) The Hong Kong Hamburgers

EUROPE, IRELAND, Dublin

Saturday August 31 4:30PM - 6:00PM General Post Office O'Connell St Democracy for HK in Ireland

EUROPE, NETHERLANDS, Amsterdam

Saturday August 31 3:00PM - 5:00PM Dam Square Netherlands for Hong Kong

EUROPE, NORWAY, Oslo

Wednesday September 4 5:00PM - 6:30PM Brucket, Schweigaards gate 34c Asianettverket

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

push